其實林鄭有可能等緊一個辭職嘅藉口

曾鈺成早幾日已經講過中聯辦給予嘅選擇係唔包括退休
有機會林鄭早係被選嘅時候知佢冇得揀
所以係論壇上已經講左辭職論

唔輪到佢辭，點到要佢做滿一屆，反正個朵都臭咗

上帝留畀佢個位就嚟到期，佢要趕住上去坐

唔㨂會點？畀刁种強姦？

佢肯人地都唔肯啦

林鄭今歲為娼，港人世世為奴